聯署: 阻止曾偉雄被任命為聯合國維也納辦事處總幹事！

請廣傳！！阻止曾偉雄被任命為聯合國維也納辦事處總幹事！

現為中國國家禁毒委員會副主任的前任香港警務處長「禿鷹」曾偉雄，已獲國家提名，競逐聯合國維也納辦事處(UNOV)總幹事、暨聯合國毒品和犯罪問題辦公室(UNODC)行政總監這「二合一」職位。警察濫暴，隨意向市民投催淚彈鎮壓，始於曾偉雄。請大家在國際社會發聲，阻止曾偉雄當選！

聯署請往（記得要確認電郵，簽署方能成功）:

沈旭輝的分析文章: 聯合國維也納辦事處 任命曾偉雄 為總幹事？

屌點解冇人簽架 幫手簽呀

8月5號齊罷工!!!!

推

禿鷹收皮啦

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

done !

85罷工！

簽名未呀 又話一齊攬炒 冇人既屌

push

簽左

去白宮聯署真係無乜用，SEND爆LETTER去聯合國個邊啦

咩都要做下
8月5號罷工呀!!!!

pish

簽啦

推 簽個名唔難架

簽啦，屌你老母

時代革命！

八五大罷工

白宮聯署仲廢過民建聯

我哋由612開始爭取成立獨立調查委員會
不過，我哋從來冇討論過委員會由咩人去組成
好多人分析琴日中共為成立獨立調查委員會開綠燈
我哋係時候開始討論當中嘅細節

試過有法官判示威者以胸部襲警後，相信大家都明白香港有好多紅底法官
所以獨立調查委員會一定唔可以只係有本地法官組成

我地要嘅獨立調查委員會係
由國際專家、聯合國，甚至海牙軍事法庭嘅人組成

拒絕港共自己人查自己人

要由國際專家調查事件

［廣傳］ 有咩人組成獨立調查委員會？！

光復香港
時代革命
5號罷工
5大訴求
缺一不可

PUST

反對 曾偉雄擔任 聯合國維也納辦事處（維也納辦事處）總幹事和聯合國毒品和犯罪問題辦公室（毒品和犯罪問題辦公室）執行主任

推 8月5齊罷工!!!

盡快召開香港國際軍事法庭

再推

85罷工

Push

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

個名係曾蔭權，但內容係曾偉權

#罷工罷市罷課

屌咁撚少？

Done

簽ed

唔明

中文version出咗曾蔭權個名，轉返英文嘅version就係Andy Thang。所以簽左

推推推

已簽 推

已簽

Push.

要睇咩，聯合國既事去白宮聯署真係唔知有乜用，仲會令美國出現外交問題，SEND爆LETTER去聯合國仲實際啦

簽已名

Pushy

Pish

對付禿鷹 我不厭其煩
懇大家幫手轉發

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集

簽黎有乜用， 直接send email啦

香港人八五罷工

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

入去睇完指引 開去活動台啦

指示越清楚越好
最好一樓就可以做任務
說明呀背景呀個d可以擺二樓

現在正式徵用[活動台]作為[任務台]！！！

Signed

你睇吓呢個thread咁冷落就知啦…

推到佢收皮

我知香港人只係睇唔到架咋!!
由我開post到呢家多左14xxx個sign
我相信堅持就有希望

光復香港 時代革命

推啊屌